{"translation-revision-date":"2020-05-26 19:43:01+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blokk %1$s er i begynnelsen av innholdet og kan ikke flyttes mot venstre"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blokk %1$s er i begynnelsen av innholdet og kan ikke flyttes opp"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blokk %1$s er i sltten av innholdet og kan ikke flyttes mot venstre"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blokk %1$s er i slutten av innholdet og kan ikke flyttes ned"],"Remove multiple selected blocks.":["Fjern flere valgte blokker."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flytt blokk %1$s fra posisjon %2$d mot h\u00f8yre til posisjon %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flytt blokk %1$s fra posisjon %2$d mot venstre til posisjon %3$d"],"Tools offer different interactions for block selection & editing. To select, press Escape, to go back to editing, press Enter.":["Verkt\u00f8y tilbyr ulike interaksjoner for valg av blokk og redigering. For \u00e5 velge, trykk Escape, for \u00e5 g\u00e5 tilbake, trykk Enter."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Veksle mellom \u00e5 bruke samme verdi for alle skjermst\u00f8rrelser eller \u00e5 bruke unike verdier pr. skjermst\u00f8rrelse."],"Use the same %s on all screensizes.":["Bruke samme %s for alle skjermst\u00f8rrelser."],"Large screens":["Store skjermer"],"Medium screens":["Mellomstore skjermer"],"Small screens":["Sm\u00e5 skjermer"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Bestemmer egenskapen %1$s for %2$s visningsporter."],"Open Media Library":["\u00c5pne mediebiblioteket"],"The media file has been replaced":["Mediefilen har blitt erstattet"],"Currently selected":["N\u00e5v\u00e6rende valgte"],"Recently updated":["Nylig oppdatert"],"Search or type url":["S\u00f8k eller skriv inn url"],"Press ENTER to add this link":["Trykk ENTER for \u00e5 legge til denne lenken"],"Currently selected link settings":["N\u00e5v\u00e6rende valgte lenkeinnstillinger"],"Image size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Gradient Presets":["Forh\u00e5ndsvalg for gradient"],"Editor footer":["Bunnen i redigeringsverkt\u00f8yet"],"Select a variation to start with.":["Velg en variant \u00e5 starte med."],"Choose variation":["Velg variant"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Legg til blokk"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Legg til %s"],"%s block added":["%s-blokk lagt til"],"Multiple selected blocks":["Flere valgte blokker"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Du er n\u00e5 i redigeringsmodus. Trykk Esc for \u00e5 g\u00e5 tilbake til navigasjonsmodus."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Du er n\u00e5 i navigasjonsmodus. Naviger mellom blokker med Tab-tasten. For g\u00e5 ut av navigasjonsmodus og redigere valgte blokk, trykk Enter."],"Midnight":["Midnatt"],"Electric grass":["Elektrisk gress"],"Pale ocean":["Blekt hav"],"Luminous dusk":["Lysende skumring"],"Blush bordeaux":["R\u00f8dlig bordeaux"],"Blush light purple":["R\u00f8dlig lyselilla"],"Cool to warm spectrum":["Kaldt til varmt spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Veldig lysegr\u00e5 til bl\u00e5lig cyan-gr\u00e5"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Lysende, levende oransje til levende r\u00f8d"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Lysende, levende rav til lysende, levende oransje"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Lysegr\u00f8nn cyan til levende gr\u00f8nn cyan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Levende cyan bl\u00e5 til levende lilla"],"Block breadcrumb":["Blokk-br\u00f8dsmuler"],"(%s: gradient %s)":["(%s: gradient %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: farge %s)"],"Gradient":["Gradient"],"Solid":["Heltrukken"],"(Gradient: %s)":["(Gradient: %s)"],"(Color: %s)":["(Farge: %s)"],"No Preview Available.":["Ingen forh\u00e5ndsvisning tilgjengelig."],"Block navigation":["Navigering mellom blokker"],"Move right":["Flytt til h\u00f8yre"],"Move left":["Flytt til venstre"],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"Separate multiple classes with spaces.":["Skill flere klasser med mellomrom"],"Learn more about anchors":["L\u00e6r mer om ankere"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Skriv inn et ord eller to \u2014 uten mellomrom \u2014 for \u00e5 lage en unik webadresse kun for denne overskriften, kalt et \"anker\". Deretter kan du lage en lenke direkte til denne seksjonen av siden din."],"Default Style":["Standardstil"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp en videofil, velg en fra mediebiblioteket ditt, eller legg til via en URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp en bildefil, velg et fra mediebiblioteket ditt, eller legg til via en URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp en lydfil, velg en fra mediebiblioteket ditt, eller ligg til via en URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Last opp en mediefil eller velg en fra mediebiblioteket."],"Skip":["Hopp over"],"This color combination may be hard for people to read.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig \u00e5 lese for folk."],"Add a block":["Legg til en blokk"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["N\u00e5r du skriver kan du trykke <kbd>\/<\/kbd> for \u00e5 raskt sette inn nye blokker."],"Browse through the library to learn more about what each block does.":["Se gjennom biblioteket for \u00e5 l\u00e6re mer om hva hver blokk gj\u00f8r."],"There are blocks available for all kinds of content: insert text, headings, images, lists, videos, tables, and lots more.":["Det finnes blokker for de fleste typer av innhold: Sett inn tekst, titler og overskrifter, bilder, lister, video, tabeller, og mye mer."],"Welcome to the wonderful world of blocks! Blocks are the basis of all content within the editor.":["Velkommen til den vidunderlige verden av blokker! Blokker danner grunnlaget for alt innhold i redigereren."],"Content blocks":["Innholdsblokker"],"Vivid purple":["Intens lilla"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Endre vertikal justering"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Vertikaljuster til bunn"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Vertikaljuster til midten"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Vertikaljuster til topp"],"Change block type or style":["Endre blokktype eller stil"],"block style\u0004Default":["Standard"],"More rich text controls":["Flere kontroller for rik tekst"],"Attempt Block Recovery":["Fors\u00f8k gjenoppretting av blokk"],"%d word":["%d ord","%d ord"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["For \u00e5 endre denne blokken trenger du tillatelse til \u00e5 laste opp media."],"(selected block)":["(valgt blokk)"],"Block tools":["Verkt\u00f8y for blokk"],"%s block selected.":["%s blokk valgt.","%s blokker valgt."],"Start writing or type \/ to choose a block":["Start \u00e5 skrive eller tast \/ for \u00e5 velge blokktype"],"Block icon":["Ikon for blokk"],"Align text right":["H\u00f8yrejuster tekst"],"Align text center":["Midtstill tekst"],"Align text left":["Venstrejuster tekst"],"Image dimensions":["Dimensjoner for bilde"],"Color settings":["Fargeinnstillinger"],"Editor settings":["Innstillinger redigering"],"Document":["Dokument"],"%d block":["%d blokk","%d blokker"],"Editor content":["Innhold til redigering"],"Editor publish":["Publisering fra redigering"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Sett inn en ny blokk etter de(n) merkede blokken(e)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Sett inn en ny blokk foran de valgte blokk(ene)."],"Remove the selected block(s).":["Fjern de(n) valgte blokken(e)."],"Duplicate the selected block(s).":["Kopier de(n) valgte blokken(e)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Merk all tekst n\u00e5r du skriver. Trykk igjen for \u00e5 velge alle blokker."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Naviger til n\u00e6rmeste verkt\u00f8ylinje."],"Editor top bar":["Topplinje for redigering"],"font size name\u0004Huge":["Enorm"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Middels"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"Cyan bluish gray":["Cyan-bl\u00e5aktig gr\u00e5"],"Very light gray":["Meget lys gr\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Levende cyan-bl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Levende cyan-gr\u00f8nn"],"Light green cyan":["Lys cyan-gr\u00f8nn"],"Luminous vivid amber":["Lysende levaktig rav"],"Luminous vivid orange":["Lysende livaktig oransje"],"Vivid red":["Livaktig r\u00f8d"],"Pale pink":["Blek rosa"],"Additional CSS class(es)":["Ekstra CSS-klasse(r)"],"HTML anchor":["HTML-anker"],"Link settings":["Innstillinger for lenker"],"Skip to the selected block":["Hopp til valgte blokk"],"Paste or type URL":["Lim inn eller skriv URL"],"Manage all reusable blocks":["Behandle alle gjenbrukbare blokker"],"Reusable":["Gjenbrukbar"],"blocks\u0004Most used":["Mest brukte"],"Available block types":["Tilgjengelige blokktyper"],"Search for a block":["S\u00f8k etter en blokk"],"%d result found.":["%d resultat funnet.","%d resultater funnet."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig for folk \u00e5 lese. Bruk en lysere bakgrunnsfarge og\/eller en m\u00f8rkere tekstfarge."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig for folk \u00e5 lese. Bruk en m\u00f8rkere bakgrunnsfarge og\/eller en lysere tekstfarge."],"Transform To:":["Forvandle til:"],"Block Styles":["Blokktyper"],"Change type of %d block":["Endre type for %d blokk","Endre type for %d blokker"],"Remove Block":["Fjern blokk"],"Insert After":["Legg til etter"],"Insert Before":["Legg til foran"],"Duplicate":["Dupliser"],"More options":["Flere alternativer"],"Edit visually":["Rediger visuelt"],"Edit as HTML":["Rediger som HTML"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Flytt %1$d blokk fra posisjon %2$d ned \u00e9n plass","Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d ned \u00e9n plass"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Flytt %1$d blokk fra posisjon %2$d opp \u00e9n plass","Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d opp \u00e9n plass"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokkene kan ikke flyttes ned, de er allerede p\u00e5 bunnen"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokkene kan ikke flyttes opp, de er allerede p\u00e5 toppen"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blokk \"%s\" er p\u00e5 starten av innholdet og kan ikke flyttes opp"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytt %1$s blokk fra posisjon %2$d opp til posisjon %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blokk \"%s\" er p\u00e5 slutten av innholdet og kan ikke flyttes ned"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytt %1$s blokk fra posisjon %2$d ned til posisjon %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blokk \"%s\" er den eneste blokken og kan ikke flyttes"],"Block: %s":["Blokk: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Denne blokken inneholder uventet eller ugyldig innhold."],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f8s"],"Convert to Blocks":["Konverter til blokker"],"Resolve Block":["L\u00f8s opp blokk"],"Convert to Classic Block":["Konverter til Klassisk Block"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Noe gikk galt med denne blokken, s\u00e5 den kan ikke forh\u00e5ndsvises."],"Add block":["Legg til blokk"],"No block selected.":["Ingen blokk valgt."],"After Conversion":["Etter konvertering"],"Convert to HTML":["Konverter til HTML"],"Current":["N\u00e5v\u00e5rende"],"Change alignment":["Endre justering"],"Full width":["Full bredde"],"Wide width":["Bred bredde"],"Change text alignment":["Endre tekstjustering"],"Reset":["Tilbakestill"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Ingen treff."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere."],"No blocks found.":["Ingen blokker funnet."],"Image Size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Link selected.":["Lenke valgt."],"Paste URL or type to search":["Lim inn URL eller skriv for \u00e5 s\u00f8ke"],"Link CSS Class":["CSS-klasse for lenke"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Replace":["Erstatt"],"Align left":["Venstrejustert"],"Align center":["Midtjustert"],"Align right":["H\u00f8yrejustert"],"Move up":["Flytt opp"],"Move down":["Flytt ned"],"Not set":["Ikke bestemt"],"Insert from URL":["Sett inn fra URL"],"Video":["Video"],"Audio":["Lyd"],"Large":["Stor"],"Media Library":["Mediebibliotek"],"Media File":["Mediefil"],"Attachment Page":["Vedleggsside"],"Clear selection.":["T\u00f8m valg."],"Background Color":["Bakgrunnsfarge"],"Text Color":["Tekstfarge"],"Upload":["Last opp"],"Styles":["Stiler"],"Very dark gray":["Veldig m\u00f8rk gr\u00e5"],"Image":["Bilde"],"Remove link":["Fjern lenke"],"Insert link":["Sett inn lenke"],"Link Rel":["Rel-attributt for lenke"],"Search results for %s":["S\u00f8keresultater for %s"],"All":["Alle"],"Height":["H\u00f8yde"],"Edit link":["Rediger lenke"],"Width":["Bredde"],"Select":["Velg"],"Close":["Lukk"],"Media":["Media"],"Full Size":["Full st\u00f8rrelse"],"Medium":["Medium"],"Thumbnail":["Miniatyrbilde"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Submit":["Send"],"Advanced":["Avansert"],"Apply":["Bruk"],"Edit":["Rediger"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}